有冇人申請稅貸

你地利率多少？

利申：200k , 2.78％pa, 回$700 coupon

邊間

美帝銀行

稅貸一般平過私貸，全年最抵借既時候

Citi 搵唔到每月還款表？

要 批左先有，人人唔同息

借問聲你呢廿萬分幾多月還？
每月還幾多？

分18 個月
未有供款表在手忘記了

上星期五批，未簽

你夠27歲 TU有A
可以借到一百萬

200K
24個月 每月8714
回2700 coupon

上年都有問過都係差唔多錢 不過上年回多d coupon

禾巴 你係自己打過去申請定係電話cold call

cap 住月薪12倍bor ?

係啊

小弟搵得少，唔係好明點解稅貸要借咁多錢

其實月入幾多先要借20萬去交稅？

稅貸唔係借嚟交稅的
咁低息 借嚟買股買車都抵

稅貨只是名稱。

交三佰蚊稅都係可借廿萬

借咁多係為咗有多d流動現金？

多咗嘅流動現金又要嚟點投資？投資又要蝕息

幾耐先？

當你同#1一樣借到2.78%
而家是但買d舊經濟股 內銀/保險/長和系/公用股
是但一隻都5.5%以上 6里以上都好常見 中間已經可以賺息差
風險又低

好多人借tax loan都係投資，唔係真係交稅，仲有rebate食埋

牛市就好
撞正熊市就仆街
5號仔 領匯 mtr就係呢種所謂低風險投資嘅犧牲品

如果以賭輸做前提, 當然唔會借錢啦

Tu A? 邊間行開到咁低

CITI
應該A掛 無借過錢 信用卡記錄良好
APR計返都要4.4% 仲考慮緊

4.4唔借啦

推

搞笑？

其實tax loan攞咩息口主要講個碼，tu a/b/c只係sales 加你息藉口

No deal
初頭開我5％，我reject, 即刻變咗 2.78

自己打

另外，有bank 星期日會有tax loan 推廣，未借既，等星期日

80k 24個月開Apr 5.11%算唔算平

月平息計番成0.31% apr成7.33%
唔好俾啲coupon呃到
稅貸apr低過2% 月平息around0.1%先叫平喇
50萬樓上apr 多過1.8%都叫貴

tu aa grade普通月平息做0.14% apr先係3.14%左右
稅貸黎講好撚貴

未借過錢

唔知自己tu乜嘢grade

稅貸利息唔跟tu grade
跟銀碼only

借稅貸唔洗咁急喇
11月中大把
永亨財務基本上最平 打後睇埋上商同建行

借60 萬 分5 年還話比0.15% 月平息我

駛唔駛去永亨開戶？

等多陣都未遲 0.15%月平息 私人貸款都做到
唔算平

睇下佢新program
正常唔洗

未借過錢 TU唔會高

點解稅貸會平d

tu F/G呢

lm

以前聽老細講過:
1. 稅單係solid income proof，好多工得現金糧+公司信/糧單
2. 交得稅至少薪金唔會好低，最少都要過個人免稅額
3. database資料顯示稅貸charge-off既機會率好低
4. tax loan審批相對嚴謹小小，例如貸款額會做細啲，tu門檻會高啲咁

跟銀碼喇
留意番有啲錢行tax loan唔做tu h grade

想問前兩年借仲有幾個月完，再借唔會唔會批

真唔真呀同銀碼，我就唔信B grade同F/G grade一樣

你咪唔好信囉呃你有用咩都on99

想問
上年借完稅貸，未還晒
今年可唔可以再借

可以喇 唔過供款比率同外債比率就無問題
留意番每間銀行都有internal exposure cap
即係同一間銀行既loan+credit card唔可以超過一定月薪倍數咁

ching好型

呀哥 24個月係兩年 APR 係實際年利率

Hkcard借渣兜，一借有2000 apple券送，暫時睇最抵，抵過tax loan

成日見到1.88％ 1.85 ％，實際上，可能借$1m 先.比到這個rate

平息是有錢人專利

長知識了

早排有巴話天星都抵借，想問下係咪可以屌打稅貸

樓上條友4.4都話開得低, 仲要問係邊間

尋日睇唔記得邊間借20萬
一年分12期還都係20萬2千
有D想借

小弟每年都借稅貸去參與IPO大賽，
我非常同意稅貸是全年最抵借既時候。
APR高過3%對我來說已經很貴
先說總結，以四十萬稅貸來說，暫時Fubon最平
1)貨比三家
2)不要貪現金券或回贈，直接平息最實際
3)只要比較實際年利率(APR)就可以發現所有牛鬼蛇神
4)量力而為,稅貸是用來錢搵錢，不是用來消費
五間銀行對比如下(icbc,hsbc,CCB,渣打,富邦)

我tu A,未借過私人loan

如果分60期，APR 1.98%貴嗎？

大貓萬應錢仲抵屌 2.3% 百尻幾萬 3年期

尋日俾人打黎sell red個唔知乜貸款,270k一年還清1.68 APR回900

無借過錢 + 無信用咭先係白紙
齋有信用咭可以a的

好平了
月平息0.0845？？

Hi long time no see

yo 近排上番水

通常分幾多期？

IB借美金1.6% 點解要用稅貸

借完再孖無本金孖唔到

借36萬 3年 全期總利息一萬8 抵唔抵借
同埋有銀行打黎APR 3% 算唔算抵

對我黎講，還款年期都緊要
借得1年就要還個d, 都唔知夠唔夠時間比你投資賺到返黎

我都借左30萬 諗住係外國投資
分48期還 每個月還7千
仲有5千蚊coupons
都唔知算唔算抵吊?

正解

咁撚高？？同老婆申請左富邦，1.4APR左右

1.4 真係好低喎

Apr 多少？

尋日收埋錢啦，分12期

我自己都未試過咁低息借錢，無抵押喎，層樓都H+1.35啦

師兄我唔太識依d野 剩係自己計過利息係2.57% 唔知算唔算抵

Tu 得 c 借借唔借好貴息
同埋恆生借抵唔抵

基本上玩tax loan恆生唔入留

經常問銀行借錢好似會低TU...
你一次過問咁多間?

咁邊間最抵借

識玩

上邊巴打有個表格埋價可以參考
近年富邦係好進取，永亨都比較平

未收到稅單係咪申請唔到住

搭單一問
IB孖展啲錢可唔可以withdraw出來做其他野？
例如我入一球美金落去買美債
當美債可孖三成（未實check）
可唔可以再沽三十萬USD.HKD
然後withdraw HKD balance?

恆生 借200000 12期
Apr:3.13 算唔算貴

我450K, 24個月, 總利息萬三多D, 唔知平定貴

貴

＃95 有講乜係平

總利息萬三咁平？

平

今年唔駛交稅 無得借

都成2.78年利率，每個月成五百幾蚊息喎

低過三算平

你地個個月薪咁高 做到450k

大部分銀行都會張貼出利率表，因為不同的貸款額有不同的利率優惠。
如果沒有利率表，我根本不會考慮。
當然利率表只參考，如果申請人TU太差，根本不能用最優惠利率。

其實只需要花大約20分鐘就可以出我在 #69 的對比
我也不厭其煩要張貼多一次
以四十萬稅貸來說，暫時Fubon最平

2020年度的稅務貸款， 我已經從富邦成功借出。借四十萬，分十二期還
每期還款額$33,594 總利息＄3,128
每月平息0.065% ，實際年利率~(1.45%)

HSBC
SC
CCB
Fubon

巴打想問下你FUBON 係唔係這高借我到8個月糧個咋?

想再睇下可唔可以借多D

對我來說只要APR超過3%，我就已經覺得貴
重點: 貨比三家
20萬稅務貸款，分十二期還
恆生 Apr:3.13% 每期還款額$16,948 總利息＄3,376
CCB Apr:2.46% 每期還款額$16,890 總利息＄2,680
Fubon/渣打 Apr:2.01% 每期還款額$16,848 總利息＄2,188

如果你選Fubon/渣打 每個月可以節省$100 ,
一年可以慳$1200, 足夠看netflix一年洗費

HangSeng

交稅單得唔得?
定要交糧單?

反而好奇各位巴打借左之後會考慮投資咩項目到

我拿到40萬稅務貸款之後，
已經拿出六千元去輝立申請新股9901 新東方教育，
結果抽四中三，即日暗盤$1381 賣出三手。
利潤（＄5,000）已經多過我今年稅貸支出利息＄3,128

點解你地稅貸要借12個月?
明明人地可以借到去60個月

反正你地係拎黎投資 / 玩息差, 還款期咁梗係愈長愈好啦
除非APR真係太差姐
但一般60期 200K+, CITI / 渣打 Ploan就大約5.x% APR, 算係最抵

點樣查到自己TU咩grade?

20 萬的話，ZA BANK 最抵喎

知唔知bonus，雙糧 計唔計落入息嗰度

個app 寫左用 月薪去計
1.56% 應該唔夠富邦平

睇咗第一句以為係5000蚊做黨主席潮文

今年重未有稅單 係咪唔洗交

雙糧花紅，可唔可以除翻開計返落月入息

有冇巴打試過result出黎退稅都可以借到

有筆數再借稅貸TU會點

稅單是用來核實申請人的真正入息，
重點不是你比上年交少了稅，而是你的真正入息收入。
你的貸款額主要是由(你的入息 減去 負債)決定
如果你有信用卡分期付款，其他銀行貸款等等，
銀行都不可能借出太多款項給你。
每個月還款額也最多只可以佔入息(50%-60%)視乎銀行而定。

假如你2018/2019年入息是60萬，
但2019/2020年入息下降到45萬，
你去借20萬稅務貸款，正常審批都會批准。除非你有一批街數/樓按/信用卡分期付款等等

只借20萬有無機會低過2% ？
我見好多都好大額先有

有咩穩陣投資套息？

個個都咁高人工，咁多流動現金每個月還皮幾

498k 4.68%

太貴

申請左za 初審過左， 但交文件後唔知要審幾耐

最多可以借月薪幾倍？

連登fg 50k

邊間銀行？

hsbc

12倍

巴打 請問你借幾多？聯名借？可以講多些少？

你上富邦個網睇下，有晒資料，我本身無富邦任何嘢，前後7-8日就收埋錢，入匯豐戶口，每期佢會整個富邦找信用卡嘅自動轉帳黎做還款

咁便嘅息梗係借盡，第一級別大概1.4apr

[url]
網址[/url]

我揀左分12期還，佢最多8倍月薪

老講，借到18萬以上分12期都係2%左右，無任何條件，真係好撚便。

利申：TU B級 太太A

ZA bank 借稅貸平WOR

佢個講法都好闊下
超過200,000都係1.x APR
我想這80萬24個月還

請問富邦大幾要幾耐批同埋入數去匯豐係咪要收$200？

請問入匯豐戶口有冇匯款收費？

想問下借錢影唔影響TU grade?

平我噉多

學到嘢

好耐冇借過錢，而家萬應錢都低成咁，稅貸APR高過1.X%都冇吸引力

搵得少借唔到咁多

申請時要填公司資料，會唔會打去公司問？

還到錢就唔會打既應該

眾安咁平, 低過1.7%, 堅定流

今年好次間間都低過2咁好吸引

係咪每間銀行都要填

邊有可能打俾你公司

之前借交銀 佢打去我公司問我係咪嗰度staff 好彩同admin熟 叫交銀直接打比個admin

DBS offer俾我, 350k, 60期, APR 3.65%, 算唔算抵?

NO

APR 可以做到幾低？

人工低邊間最低息

安信信用咭特選客戶
現金分期套現， 月平0.1%, （一次性手續費$200)
不過得唔夠10萬

恆生10月借左370000萬
Apr 2.78 加1000回贈
算平？
另外如果想係第間再借會唔會爛tu 同唔批？

24個月

37億 ching富豪級

37萬

除左za, mox 仲有邊間有1%？

渣打 好似都幾抵借？

最平一定係 天星銀行
平撚過citi

最平1.87好似？ za仲平啦咁
何況點都唔幫襯伍狗

提提大家
za 係中資
register會有鏡頭多角度核實你個樣

自己衡量啦

留名想知，T&C 寫有手續費，但而家唔係經fps轉咩？ 仲會有手續費？？

得15000月薪借邊間好

前幾日借咗 300k 分四年 apr 2.7%
平撚到笑

Virtual bank

all in TSLA?

借錢買股不如孖展

真係唔識架WO

200k 2年 1.62%

有無人用天星/ZA借？

邊間呢巴打?

唔係below 3%真係可以cut線

借渣打但reject左

邊間？

幾日

想借50000 交儲蓄保 應該去邊間申請

一年只可借一次？

稅貸同私貸有咩分別
會易批啲同低息啲？

聽講借稅貸會影響做按揭？

點搞出黎 見佢分24期先做到依個價 （1.x apr）
分60期就變返6.幾

係咪交三個月糧單就得？

借完再孖

留名學嘢

Lm

你知唔知孖展幾錢息

係。睇年期仲有幾耐，多數要即時還清先俾做按揭。

個名而已，p loan都可以好低息，或者信用卡套現都有，以前試過渣打信用卡借26萬，年息2.6%。主要係睇銀行想唔想借比你

ZA 50萬 兩年 都係8千蚊息

借左？

1.6%

孖展，FT/uSamrt新股最高1.6%，求介紹邊間借apr 1.6%

借完仲要怕平倉
邊間非新股1.6

Sor 自膠keep住打錯字
求問
1) 邊間做到非新股 apr 1.6%
2) 強制平倉風險點處理

IB出名平息

今日pa 1.6唔代表聽日係，同埋p.a唔等於apr，同埋IB都係逐日計息，唔會咁特別逐年計息下話

冇錯孖展借個日先計息，所以稅貸唔一定係低息個邊，但我稅貸唔使俾人強制平倉
而家個市咁Chok 法，稅貸輸撚哂都唔使話捱麵包，孖展平倉你諗住點還筆數

虛擬銀行eg ZA / 天星 d稅貸，
洗唔洗硬性要開埋佢地d存款戶口？

渣打 410k apr 3.5% 60個月
回$2000
Ok ma?

佢打黎的 算好嗎？未試過借

我借天星 290k 2.15apr 60個月 回0

抵玩wor

批左 考慮緊

點樣可以攞offer?

想問下同時apply兩間，兩間都批哂，draw哂兩間有冇問題？ 定銀行放錢前會再check下TU睇有冇新增借貸？？

FUBON 400k,1年,1.45% apr
ZA BANK 300k, 2年, 1.61% apr

有其他貸款數？

就係因為你TU A先唔借俾你

知邊間virtual 借最抵，前幾日借完，送錢咁滯
廢事賣廣告，想知留tg

假唔假d呀，上面個個都開哂名啦師兄

ZA 佢而家 200k+ 仲要係24期以內先 一口價1.45%
想知多過24期 係咪天星會抵D?

天星個例子係250K, 36期 就1.85
上面有巴打60期 都係2.15, 都唔係差好遠, 似乎都抵
係唔知ZA 一過24期個APR會差幾多

白痴一問 我係恒生借 本身恒生有戶口
佢係咪每個月係戶口自動扣數

ZA 最盡借18萬 apr3.46
算唔算抵

3.46 1-2年既話就貴

唉 借唔到20萬

SAME 這些機會...

3.46 apr已經問過最抵 24期 我諗緊

富邦 24期3.08 apr

巴打8倍都借到30萬 好有錢

東亞算唔算平
但想要佢個現金回贈都要迫著還24個月

唔敢借財仔

天星借500k 36期 APR 2.02%，有冇機會再低啲？

天星借20萬60日內晒免利息

好似幾吸引

借Za star會唔會好似財仔影響TU

唔錯

za唔係中資？開户好似影晒成個樣

60日真係諗唔到點處理

多角度影

好似最多月薪一倍

中銀又出左個貸款好抵咁

點睇ZA bank 1.62% 24期

咁慢

算，好抵

會升，借到錢證明你有本事

做定期，還完再借

實際年利息即係幾多？

3%都抵？

唔係好快有初步架咩

半日包埋交證明文件？

講左咁耐 200k樓下慘過做雞

天星借貸 全程網上搞掂？
洗唔洗見面 / 電話聯絡？

借左， 借埋天星

渣打 200k 大約1.8% 12期

za60期點玩？24期每月供款吃力

借60 期不了，5年

係

幾耐收到錢?

吓，愈長愈好，死左又唔駛還

星期日晚申請，星期一朝收到錢
好撚快

ZA 我成個星期仲係初步審批

9成唔批

唔批有無得免費睇TU 架

Za 20皮1年 ，年息1.6？

how low

即係每個月還幾多錢

想問下借完後，點樣穩定地增值到?

買債基,買對家: 黨鐵,領匯...)

抵？

你當係BANK界每年既黑色星期五 做優惠之日

始終都係等佢批咩數比你

借左天星20萬
分5年 3%

借唔夠個數跟本拎唔到1.85%
同埋我本身有按揭

幾多先拎到1.85

巴打高手，配服配服

是旦擺QQQ VOO都贏啦

大約幾耐批？我上星期五都申左 但有按揭係身 唔知個息口係幾多呢

剛剛通知唔批， 但無TU 睇。

無入息證明無份

得2倍應繳稅可以借

有冇師兄申請中銀果個搞惦左?
我網上交左4-5日都未有消息

見你地話年利率1.X
但睇返20－30萬 分1－2年還
間間都好似3.X-4.X
但點問到有2％樓下

1.6 % ZA Bank

ZA申請成日批唔足 唔夠廿萬又冇平息
曬氣🥱

中銀磨左1星期都未批
搞左幾日話要check我公司枱機電話...
話唔接受Work from home 理由聽唔到枱機

公司唔係autopay出糧又要比糧單
比完糧單又話唔知張糧單真定假

又要比公司卡片，比完又話證明唔到d乜

借20萬稅貸好似乞食咁

佢只係收集緊你個人資料
之後就會話唔批

出面咁多選擇，ching唔好為難自己啦

唔係掛

真係CLS

Hold住個中銀理財帳戶都當我乞食

純粹覺得係外面借要匯黎匯去煩
點知原來中銀咁on9

Airstar 60 months APR 2.05%

try ZA bank or airstar bank or citi

係咪要填埋公司電話同電郵

天星40萬，3年，1.83%。你要打過去問佢先會俾你。

要唔要上網開咗戶口先？

唔洗

魔鬼在細節啵
佢寫明提前還款會計番你息

今日繼續同中銀玩遊戲

到底佢點先信我有出緊糧

點解要搵中銀？咁多間銀行，佢唔係平息喎

60日內還免息，
60日後提早還就要計全期息

我以為1.98算便添
我見D師兄其他quote 3-4厘

抵玩

借200k 24個月
ZA 1.62%, CITI 1.78%
減埋CITI回啲現金卷，係咪CITI已經係最抵？

我以為citi 1.78已經係減左現金券添

似乎我膠左

借幾多？

暫時佢offer 20萬 48個月 APR約2.3%

其實我都未知回左未 純粹禁Moneyhero個網

citi好似要借一球先咁低息
之前問過。200k好似3－4里息

借恒生啦 又快又唔洗煩

恆生要借1M先會有2厘啵

其他批得黎都可以申請出年果個稅貸

Citi做到咁平！？

個網唔準... 邊有可能做到20萬 1.78...

要借1M

fake9人資料，要借1m先咁低，其他要3－4里

中左伏

真係未有本事借1M稅貸
計稅金3倍即係要交30幾萬稅

要平同快暫時好似都係ZA

1.98都算OK啦, 不過問題係中銀個個好似得1年期?

借1M 要幾錢月薪先借?
定有層樓做抵押?

師兄年薪150萬?

84K月薪
連登FG都借唔到

通常係月薪10－12倍

佢話18個月都得
不過我都係申請12個月, 下年又借新一筆

無啦, 未有本事
而家都係交十幾萬

ZA最易借

有冇人會到400k~500k, 24個月, ZA or 天星

點解你會覺得自己做到1.78%呢
人地講緊借百5萬先做到喎師兄

係未人工低 過左30分鐘都未批

za 係app入,即時話唔批

ZA TU A 都唔批

快成點？
下晝交左資料 未有消息

係咪太多人借玩爛左

我個人黎講係夜晚申請, 第2日下午批咗拎埋錢到手
但好似好random, 有啲巴打直情tu A都唔批, 我都睇唔明

我琴晚仲未有 趕住all in baba嫁

24號apply ZA 200k
今晚收左錢了

ZA係咪一定借唔足

咩 offer

打過去兩次都覆話要用app申請
你係遞完申請再打上去問？

18個月還款
年利率 1.6％

勁多人借唔足
借廿萬批得8萬 on99

按完申請就出左初步apr 5.99%
傻的嗎 呢個價搵鬼要
最好係等出最終價先問定而家打去問

出左最終價再同佢傾

有無人有留意 UA finance 個0息
就咁睇落好似無伏 最多10萬

有無叫你upload公司卡片
撚有卡片咩屌

尋晚8點轉去裝za個app
即晚開完戶口交申請 upload張糧單
今朝訓醒批完簽得約

20萬 12個月 1.56%

On9 如果中銀今日打比我再問我點證明自己有番工....

我都係up糧單
跟住叫我補銀行statement同公司卡片

我有比一個月bank statement比佢對張糧單
無問我要卡片

加油，今年稅貸終於畢業

佢要我upload員工證

咁誇張？
我星期六夜晚dl app申請
星期日中午佢打黎約星期一打公司電話對資料
星期一朝早打黎對完資料中午就收錢

你有中銀理財, 冇理由要攪咁多野架喎, 唔通個戶口入面少過20萬

有冇人試過airstar 駛唔駛打去你公司電話/email?

我又唔洗對資料
upload完就批咗收得錢

借左60日免息，
公司無電話收過。

中銀理財無乜用
果個所謂RM 3年都無揾過我
平時唔去分行排咩隊又無分別
純粹兌錢抵d但都唔夠IB抵

戶口錢唔多得百幾萬
但條按揭欠緊中銀幾球野
可能當我負資產呱

Btw 中銀理財申請tax loan我都係普通loan果條team

私人貸款
1m, 2.78%, 60 months
no rebate :(

我中銀有打公司電話同要check公司email

中銀係好煩，我之前個私人貸搞左我差唔多三個星期....日日等等等等等
又話差呢樣個樣，最後都借唔足

人工低？

你有3萬人工？

有
3萬人工有快隊咩？

申請ZA幾順

3萬應該基本隊

月入2萬中 借廿萬唔算低掛？。。

幾多個月？
12個月 每個月還萬七又可能會cut

申請18個月 最尾批得8萬唔借算

幾萬真係借黎都哂鳩氣
基本上批得幾萬都唔批有咩分別

有其他借貸或按揭？

一樣都係TU A但唔批
係咪見到準時還錢唔想借

利申 得信用卡 仲要大把credit未碌盡

天星offer 220k apr 3%
如果而家走去問其他銀行
會唔會俾人收返個offer

3%唔便wor

你TU 會跌

同埋正常第二間批個額會仲小

收就唔會收

佢check 左你tu 一次，正路短期內唔會再check

間間公司做法唔同

利申：財仔員工

哇，就咁問一問出左個offer唔接都會跌TU？

佢出offer比你已經事前check左tu, 咁你話扣唔扣啦

真心唔熟，所以係無得問多幾間銀行格價咁樣？
因為每次查都會扣？

係 每申請一次就會扣分

短期內申請兩間已經好盡

何謂短期？
如果隔幾個月先再申請得唔得？

TU i級
借都冇得借

申請稅貸煩唔煩架？洗唔洗好多文件？

要一張糧單就夠？

得銀行月結單 申唔申請到架？

60

you need preliminary apply first

and call before final acceptance

格你屎忽啦
你咁做就無人做水魚，銀行點搵食啊

鬼叫我地無權無勢，仲想學人格價，你估街市買餸搭多份蔥啊。
人地做莊嫁，規則訂好晒梗係益佢自己。你味唔好借
申請完一間 最好隔一個月再申請，申請密得濟都影響tu

利申：原諒語氣有啲差，但你試過比銀行狗眼看人低就明，唉。

借黎炒股？

要我出示糧單 完
我一張糧單都無

最好3個月

我公司會睇最近3個月內既申請次數

其他公司唔清楚

當然如果你本身高分既話都會批

但個offer 只會愈黎愈西

我係ZA 借20萬 超快 1個鐘內有

我申請左5間

t萬應錢借過一次
依家想借第二次
佢打黎要我比公司地址
感覺好唔安全 唔比
但佢就唔批

恭喜你先

出糧銀行都係一樣野

除咗TU,銀行自己內部都會有評分

師兄本身TU 應該幾靚仔

好奇一問
你地借錢嘅用途係咩？

炒股，唔想儲夠先入

正股定option？ 會唔會再孖埋黎炒？

HSBC APR 比我4.6
不過我申請緊大眾試下會唔會低d。
今年公司冇bonus, 月光族冇錢交稅，又要比錢屋低過年。交比特衰政府成個月糧先唔撚抵。

za 借左30 個，1.65厘
要卡片， 3 個月糧單

借錢俾你要你公司地址
有邊個位係唔安全？

如果比假地址check唔check到
第一次借都無比任何資料
可能係我本身銀行acc借

正股，借返嚟唔搞工具

好有信心？ 如果賺到around 50%，會唔會抽返筆錢出黎，只用profit？定係一路all in推上去

同埋巴打幾歲？有無另一半？如果有，另一半知唔知

可以
另外仲可以考慮比假嘅入息證明
可以借多好多錢

而家係咪得返環聯$280 check 一次TU

有冇巴打分享下借45萬分60個月邊間個rate 最靚

係咪要a tu先借到

今年年頭4月入市，諗住一部分種樹同追升，有部份搏匯豐搏衰左，唔見幾k，係上兩個月先轉返啲錢出嚟追升，種樹個部份唔諗住郁佢，淨係派息都填到利息支出

我冇話固定幾多%止賺止蝕，睇圖睇勢多，主張推上去

廿尾
知，佢唔多明，解釋完就覺得ok，我借唔多，期數都係分年半，月供佔收入大約3分1

講錯，係上年

其實係咪全部60日內還返晒都唔駛息
係既話借黎周轉下都ok喎

申請貸款失敗就免費有得check

利申 check 咗

ZA 唔批都唔俾我免費check

唔洗，不過個rate無咁靚

想好奇問下UA 成日推D 咩0息稅貸其實係咪有伏, 我記得我之前申請過佢打黎同我講淨係批到2萬定3萬, 真係狗都唔撚借... 仲要搞花TU

佢個email 點寫？

我都係za 唔批
Check 埋tu 係a

我好似無收到email，
淨係app 話唔批，同埋幾時之後可以再申請。

你check 吓有無email?

有可能無check 我TU 就 Reject,
因為我借6個月，
佢可以見每月還款個數直接Reject 唔睇TU，
thank you.

想問za tax loan批左幾耐會過數？同還款日子係咪佢定？

其實同一時間借幾間得唔得？
會唔會覺得你還唔起就唔批？

無糧單 點搞好

一般即時會過數俾
還款日子就係你㩒confirmation嘅每月嗰日

我想問下呢到又唔比我上傳文件
係咪要等

半個鐘內初步審批
就有得upload野

批左之後
我記得份電子合同按確定確定
就即刻過左數係ZA 個a.c
之後轉數快匯走去自己Bank

張圖都60個月還都要5點幾Apr,痕生可以咁平咩

我等左成個鐘都無。。。

你地借完有咩用途

買嘢找卡數每個月還平過信用卡本身個分期

仆乖, 俾你地導完之後借左45個 1年半還... 但唔知D 錢點用好

邊間
申請幾耐？
Apr$?

綠色VB APR 1.7 ，依家舊錢擺係戶口郁都冇郁過

有7日冷靜期

即係 0.07月平息果間？

其實果45個真係好抵屌... 本身想拎去買收息股套息, 但依家升到咁癲

係, 我都係睇樓上推介, 入referral code再白拎左佢300蚊

我都借左黎抽新股，中一隻大野已經回本有突

za 冇人借足？
預先40 最後批28

我借足左呀，可能因為係公營做

佢只係借上年總人工比我
唔用我現在人工去計

我想借都無得借

咁正可以借足成年人工

追追下都想試下申請20個 分享24個月A_A

我上年總人工都唔夠12個月
不過照借咁平息
唔用放係ZA 又有1%活期

請問巴打經驗，其實中銀個稅貸批核係咪真係考慮埋稅款3倍個數

屌 我都借左恒生個稅貸
我借350k 分60期 宜家每月還7759 ...好撚貴

apr幾多，聽落真係好撚貴下

樓上好多人連tu係乜都未搞清楚就借錢
跌容易 要升有撚排
格價撚好自為之

33.x %

ZA最尾批192k 60個月apr 5.79
Diu

格價格到TU 差左?

邊有人分60個月還
20萬以上，24個月內都係1.62%

淨係㩒咗ZA一間
本身申請270k 18個月
預咗批唔足，係冇諗過咁西

唔想做我生意

直頭唔批我 我contract工

我都唔知, 因為我無借足3倍
但我最後都無要BOC個offer

ZA咁貴??
又好似200K先有便息
不過19萬都攤60個月咁長

我地講緊稅貸3%都覺得貴, 你33%咩料

點會你TU差？

9 成 9 差落好多街數

算啦, 33厘都借
佢等住救命

巴打頂住呀

33厘借貴利？

貴利貴好多

33厘都好難頂

用黎還貴利，慳返好多息，大把人咁做

唔係啦 借恒生 我都有準時每期還
應該係之前唔識 有格過啲銀行 搞到tu好差
又有不停一萬一萬咁借 所以今次一筆過稅貸清哂先
再慢慢捱

全部都係大行數

佢真係救命嫁

頂住阿巴打，連登有愛

咁好得人驚

不過一個7760唔算太吃力，但要剪哂啲信用卡

我都唔知點解個tu跌得咁勁

應該係短時間借貸

應該係 諗住捱到佢tu升翻 再借嚟還 減番啲息

On9 za 有哂月結單 有入息證明
都要我俾糧單

遲d仲會問你拎職員證，合約，公司電話

係唔係因為月結單出糧果行show唔到公司名

有show

唉 算撚數 放棄

之前ZA借咗10萬蚊/6個月，
3個月內提早還清就退番所有利息同手續費，
之後佢第2個半月出offer話唔提早還，
就退番1-3月既利息，而4-6月利息只係計1.8 APR
即係平均0.9 APR？

同CITI 借咗200k 60期 APR3.02

會

【ZA Bank】你好，多謝你的貸款申請。抱歉你的申請未能獲批。本行曾參考由環聯資訊有限公司所提供有關你的信貸報告，如欲免費查閱該報告，請於一個月內聯絡環聯資訊有限公司。

屌你，幾分鐘就reject左我，曬㩒左個quota，佢係咪專登想鋤低大家嘅TU 屌

如果我未交哂資料 取消申請。短時間去apply第二間呢？

有冇人試過借稅貸同時借兩間？諗緊好冇借多D

會不會第一間批了 第二間就會借少好多？
兩間加埋，每月還款額不超過 5o% 月薪就冇問題？

謝～我又試下先

諗住去ZA 借 200k
剩係比我還 36個月 or up
癡線 36個月個APR 都唔係 1.62 啦

ZA 根本玩鳩人
寫就一口價講到好簡單
點知現實又難批
又成日畀啲閪offer
仲要俾畀佢check TU 扣埋分

妖...垃圾ZA
申20萬 佢批我12萬同要4.6%年利率都ON9
渣打CITI 批都唔會高過2.5%啦

珍 上面已經好多失敗例子

會唔會本身有貸款或收入唔高？

即係ZA個稅貸還款同收入只可以四成左右
而其他銀行做到55%到

冇其他貸款
銀行穩定出糧
還款額唔超過月薪三成
TU A

都係極速唔批點解釋

行業穩定性掛，出糧銀行可能好D

點解 check TU 會扣分？ 唔明

天星190k有無1.6 apr?

仲諗住借d嚟投資

真心問300k分60期,每期比5舊水左右息算係平定貴

一年6000，五年30000
Total 10%
你話呢

本身孖住條恆生貸款，還緊40%人工
仲有12期

而家借稅貸係咪好難

佢offer個個好似係私貸黎睇黎要搵多幾間比較下

za $200000 月平0.07%
收咗錢了
Tu應該a

就係有呢啲人頂住, 你地先有得咁平息炸

我估你開acc嗰陣答錯左啲問題, 所以要你本人上去認證

我都係
由佢算

same

岩岩渣打打嚟話借20萬，每月0.25%，年利率大約3%，最高可分5年還，免交文件，免tu(問咗佢幾次話comfirm)，想問下各位巴打點睇，有冇伏？
利申:有兩等貸款喺身，想一次過清咗佢，佢個息口同免tu都對我好吸引，但渣打會唔check tu咩

其實tu扣分咪扣分 短期內唔需要借錢 or 買樓 準時交番數咪得

喺啊，信用卡到拎啊，我就奇怪會唔check，但佢又講到實牙實齒唔會check，搞到我唔敢

咁巴打喺咪得借得過？因為佢個息口比我之前個兩個貸款仲低

ZA 個初審結果要等幾耐

肯定係渣打唔會話唔睇tu

喺渣打啊

Ok，驚係中介sales

如果喺中介sales會有咩問題架，我等陣問清楚佢喺咪先，我最怕中伏

佢個初審要幾耐

問staff number都無用
試過打上銀行查 個staff話從來無聯絡過我
即是員工資料disclose左出去被人利用

Loan有分幾種
如果純粹還債 問下結餘轉戶咩息口先啦

佢肯講就可以check，唔驚係中介

升一grade講緊幾個月至半年先一次

稅貸都係一年一次

所以一間齋問唔批咪影響借第二間囉

唔洗驚喎，正正常常唔會唔批，格價都冇問題

屌你，連登真係連登🤣，
連tu低分有咩影響都唔撚知，怪唔得比人笑兒登

唔知以為問一兩次會趺好多

碌上少少睇啦，乜撚野正正常常唔會唔批啊
成班巴打唔批/批唔足
你做撚左市場調查9成批呀? 戇撚鳩

做乜鳩

如果批咗，但批得60%我嫌少唔要，係唔係都會降TU ?

用review
都會睇到tu 最新情況 但唔會扣分

稅貸雖然低息，但要量力而為，期數唔好咁長，有排先甩到，打工仔每月份糧比人咬一忽，用錢會冇咁彈性

岩岩先經歷完
40000
A grade
信用卡完全無結欠
兩間都唔批
唔知做乜9

零代價攞你d 個人資料

同樣,申請左ZA 同天星
月入60,000
兩間都唔批

剛剛申請左 20萬
月入28k. 俾埋月結單，唔知等幾耐

點樣比月結單, 我初審個位就停左,要等佢下一步先上載到其他野

45萬24期2.8年利率，每月還五百幾蚊利息抵唔抵？

我等左幾分鐘就去左下個step，可以上傳photo or pdf

唔check 但可以review

幾錢息口先

係咪正路還12個月會最好 岩岩咁左48個月

只要你無野做都還到咪得，48個月好慢長

其實如果借200,000左右，邊間會平?
一般Tax Loan 都喺借12-18個月還?
利伸: 未借過Tax loan

啲VB今年做到1.6-2apr左右, 一般12-24期

點解我ZA 一分鐘內reject

借夠比人囉

佢每日都有quota? 定已經完左

都要佢個臭西肯批先得 屌佢

有冇問你要入息證明？
Apps 唔見有問
網見到有叫人upload

申請10萬 分18/24期還
有無ching有推薦
申請過中銀易達錢唔批

佢有無check你tu?

人工3字頭
ZA 申請25萬 24期 唔批

bank statement 嗰啲走唔甩

佢sms話有，我都唔知佢check左啲咩

錢到手未？

ZA咁難借咩？
之前借10萬6個月，10分鐘內收到錢
免1-3月息，4-6月只係計1.8% APR，
其實計番即係幾多

長咩先ZA 超過24個月個息都勁貴啦

富邦批核要幾耐

大家借人工幾多倍 有時諗緊佢每個月要我還10000我都無錢剩，所以唔敢借咁多

6倍，最緊要供得舒服當提早儲好筆錢

未有稅單 唔知係唔係唔洗交稅
冇稅單 借唔到

剛剛批左，係唔係已經最平🐒

係啦，月平息0.07

勁撚古怪
懷疑係抽籤批

想問下 za bank呢類virtualbank 係唔係無oversea transactions ，唔見有呢個選擇

師兄/姐

20萬係係幾多個月平均收入？

8-10個月咁上下

你係邊間借

Za bank

人工得萬中，有無邊度都借到apr1.6？

要交咩文件
洗唔洗公司地址

如果你全職炒再加借錢你壓力會好大

而家即刻用舊糧單去借

我有俾地址同電話

我無俾合約，俾左工作證，打去公司搵你一次

舊錢大家會點投資?始終要還完利息先真正有錢賺

岩岩贏返哂d 息

稅務貸款當然是參與IPO
我拿到40萬稅務貸款之後，都是參與當紅的IPO。低風險，低回報。
每次大約1-2%回報。
醫渡科技IPO(2158) 總結
95％孖展抽50萬股($1330萬元) , ~67萬本金 ,
利息2.6%.借7日 , 利息＄6,300元 ,雜費$1000
中簽率0.20% , 抽到(10手)2.6萬元貨 ,最終成本每股 $33.6
賣出10手平均價$63.5
淨賺$29,900
共投入資金67萬，回報率4.5%

今個月還有微創心通，快手。
大家繼續努力.

咁計架咩 你係咪即刻還錢唔玩？

宜傢仲有邊借平錢

我10皮孖98都抽到6手 證券行做

今年邊間最抵?

想問啲coupon幾時會比 見還左幾個月都冇 借個時話有但冇問幾時會比

各位Ching,

從來未借過錢，card loan offer $180k 月平息0.15%
36個月，apr～3.5%

借唔借得過？用嚟玩下美股

岩岩申請左za,整撚到燥底，頂佢個肺個人面識別試左10 9幾次

垃圾app, 打去cs 問, 佢話咁多張相淨係影到我正面, 然後佢無其他方法可以verify (mox 做法係認唔到就cs 開front cam video 咁ver).

我試左10幾次終於得，上網話佢叫你做動作要誇張d先得
虛擬銀行唔係為左方便？整到咁撚樣真係好反智

za bank 加左價？ apr 由1.62加到 1.88 ？

CITI 借20萬比埋稅單4.6%

富邦1.65% 都幾抵 同埋手續我覺得幾簡單。
而且唔駛申請戶口。

你由申請去到收到錢用咗幾耐？ 同埋使唔使上去簽約？
申利 等緊佢批

9號（星期六）申請。
尋日入左數

申請完第二個工作天有人打黎初步批核。 跟住過三/四工作天打黎正式confirm. 所有野電話搞掂。

感謝

岩岩fg出黎做咗野幾個月
銀行得幾皮係咪唔洗諗
諗住借十萬八萬玩美股都好

借到嘅
你有三個月糧單就ok

富邦咪可以借月薪8倍
當你人工先12500
12500x8 都十皮啦

@胡師傅 你自己㩒入去Fubon同sc

點解無人借ua?
一年0息

渣打 信用卡套現 255000 分60個月還 計過apr 大約2.75

抵唔抵借？

抵 60 月 做到under 3% apr 都值得借

有冇ching 知冇稅單邊間借抵啲做左一年野政府仲未出稅單 問citi 天星都要稅單

我之前打電話去Fubon申請，電郵交文件，
星期二中午申請和交文件，星期五完成全部審批。
之後的星期一下午銀行已經收到貸款過數。

你借幾多

400k

還左天星200K， 無伏。

假架 交稅嘅額唔係重點 重點係你嘅月薪 你有冇糧單比佢

佢又睇稅單（政府証明） 又睇你月薪（証明你仲有固定收入可以還$） 但係最後都係批月薪x 某一個倍數

借稅玩IPO

分幾多個月還？

2020年度的稅務貸款， 我已經從富邦成功借出。借四十萬，分十二期還
每期還款額$33,594 總利息＄3,128
每月平息0.065% ，實際年利率~(1.45%)

有無人知 如果我未還晒 再去借稅貸會唔會對TU有影響?
就黎還完 想再借定一筆錢做準備
依家比起之前借錢個陣加左人工 夠還晒兩份有突 但銀行會唔會覺得咁樣而降我grade

你又唔係申請好多間
唔會申請一間就衰tu

入錢比你係轉帳定入票,係咪即刻用到

用local 電匯入你戶口 5蚊手續費。

借左了，恒生借得7萬5俾我

分年半還

手續費每月幾錢？

可唔可以借盡8倍月薪呀

有無人借左天星?
知唔知佢個原利率同實際利率差別有幾大?

如果中銀借200k 12個月 每月16844 算唔算抵？

每月俾百幾蚊息，都可以一玩
不過12個月時間比較短，不如拉到18個月

因人而異架
例如如果有mortgage 就應該會扣左你供樓啲錢先。

巴打
想請教下如果我之申請完我reject左佢offer
我之後去返同一間重新申請返
佢會唔會當check 我兩次
扣兩次tu 個分？

我地會保留14日

過左14日，當全新check 多次

其他行唔清楚

爭D借咗，本身申咗23萬加注GME，好在借唔到，宜家只係死咗三萬本金

唔該巴打

前排係咁申請+取消hsbc個貸款
因為好猶豫。。要我比公司地址 電話
取消左兩次之後就直接唔批
可以點搞

等3個月再試

期間準時找卡數/loan 數 同唔好再申請住

咁低息？講吓幾錢人工？

十萬 六十期 3厘息 點睇

天星

證明佢唔驚冇生意

儲錢都要比手續費有錢真好

Tax loan
借左240k
分24個月還
Total利息$4800
唔知平定貴

你睇APR就知 唔低過2%都唔叫平

唔算貴啦，你唔知平貴又借？

唔算貴
想問下借邊間?

Za次次都秒 唔批 咩玩法

我都畀佢呃資料

ZA睇來認真濕鳩喎 見好多師兄都有唔批既情況
仲要比人扣TU 睇返上面講 可能之後揀天星會比較好少少

我申請2次 2次都秒 唔批 仲要扣tu

直頭一禁申請就唔批 資料都味交 咩玩法

如果秒唔批仲要扣TU真心on9
睇返上面巴打講好似天星 同 富邦比較靠得住

之前借盡左天星 1.85厘
再借盡za 但批得10皮仲要8厘

有冇人借過天星 60日免息嗰plan

借過&還左。

煩唔煩？

唔煩，
還錢都係㩒個制。